有無人因為今次社運而有精神病

屋企有人（深藍到on9） 由7月開始就好似痴左線咁
日日係咁睇住啲直播
不停鬧 鬧晒所有示威者
幾毒既野都講晒

當嘗試叫佢冷靜 佢會鬧埋你
鬧得更痴線

雙眼好似想殺左人咁
好恐怖 好心寒
但痴線既人只會覺得全世界都係癲 唯我獨醒
唔會肯睇醫生/停止再睇live

自己係黃 已經有因為呢啲嘈過
但發現同個痴撚線既人討論係無用

加油

睇字都覺得樓主好辛苦

我都有，所以而家黐撚咗線咁要攬炒

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

一齊加油

有 一聽到警車聲成個人就好緊張
樓下仲要經常性有警車駛過
真係人都癲

加油樓主

身同感受 係屋企一打三左兩個月 理性分析試過 以藍制藍 長輩圖 攬炒論 咩都試過 都fail

真心攰了 放棄爭論 沉默 如果頂唔順可以好似我咁大爆發一次 然後約法三章以後大家都唔再係屋企講政治

上次就係大爆發
自己控制力差 講到喊晒 蝕左個勢
但佢好似鬼上身咁 目露兇光 不停屌我屌示威者

會唔會係驚自己利益受損而唔想亂？

好羨慕人地有個正常既老母
人地啲老母仲要黃 大家一齊槍口對外

有壓力同身邊啲朋友傾下

道不同不相為謀
話不投機半句多

應該係 算係其中一樣
所以不停就係鬧所有人都係仆街死廢青
話警察應該要掃低晒所有人

我聽到好心痛

如果另一半係藍絲
我地應該會無野講 然後分手

以前係咩都唔想理既港豬
而家係街聽到有人爭執就會拎遮衝過去

我老豆老母都係深藍
比我屌返轉頭就有份
因為我 家姐 細佬都係黃
人多就咩都唔怕

見過有個老女人見啲電視播不合作運動時嘅新聞
就好火係咁用手打個mon>
走時仲大叫班人食屎

然後佢啲同伴就急急腳夾佢走

有時遇到啲好平常既討論會好激動
有時會唔想理

好撚慘嫁 辛苦左半世建立既野 好有可能會變零
好難接受 同好大壓力

我試過屌 但我會一路屌講到眼淚鼻水都出晒黎
老母藍到癲左 我好心痛好唔開心

其實部份藍絲係唔想亂 做一世豬 平平淡淡過埋佢

我聽佢講既野 我諗真係因為呢個原因而變到癲左
但點解好多人老豆老母都會黃？既然大家都努力左半世

我